買左4:2 女朋友話要分手

拎左結婚訂酒樓筆錢買4:2 而家點算好

溝你

你女朋友咁有善心 同弱智拍拖既

去搵你好朋友互射番幾次

男朋友?

同女朋友一人買10蚊
好肉赤